
                      Una gran obra que sentó las bases del género y ha sido inspiración de muchos cineastas y debería ser rescatada por las actuales generaciones que quieren hacer cine sólo a base de su pantalla verde. 

Lamentable por ahí la estúpida opinión de otro usuario llamado "Katana", un gusano que no tiene siquiera el valor de aparecer solo en su foto de perfil.
        
            